女神話我入到大學就同我一齊

難

入到都唔會一齊 從你當佢女神開始就決定會輸

睇錯做雞

我都係

一係唔入 一入就要OU I大 恆大
等佢心服口服

入大學先一齊姐係睇錢啦
臭雞

本身有錢

當女神入到大學嗰陣，連兵都無得你做 重新招兵買馬

主旨：埋單